警告各位動物台會然 絕對唔可以睇黃子華套乜代宗師

自己諗下呢條友為左食人血饅頭無所不用其極
首先 呢個人黃藍不分
係咁比暗示 要人解讀佢係黃
我希望大家可以留翻d錢 去捐 去課金 去買BD
都千其唔好去幫呢個騙子

神父要唔要幫你撐十秒

咁達哥呢？

動物台人一向心水清吧
係有d經驗不足既新會然 會易比人誤導

我哋cc台會批鬥所有唔睇乜代宗師嘅連登仔

我唔係動物台會然入唔入得去睇

係兄弟就會明!

睇就唔好入動物台了
我地唔歡迎

呢個post所有人已經入左cctai hot dog list

okok 入去睇先

推
黃子華就嚟輸

支持
睇左葉問 唔洗再睇咩宗師

自己諗清楚 係咪甘心比人食人血饅頭

睇完套乜代宗師

歐錦棠：我唔使搞到賣樓去做舞台劇。

點解話佢食人血饅頭

覺得爛掛

用文字藝術暗示自己係黃
為左香港人 你睇佢呢半年點行?
騎劫運動情緒同黃色經濟圈
仲唔夠?

我地動物台唔計吧
一向獨立左

但佢一向係反中
如果有聽過佢之前嘅talk show就知

由一開始主力講政治，到97後開始集中講人性、講男女關係、講買唔起樓、講網絡生態，其實呢啲都係好貼地且安全的話題。講得白啲，佢一個SHOW 120 分鐘，其實講政治的加起嚟都不過係10分鐘左右而已，何來「大半世反共」?

我今次同意
半年一句都冇出都可以深黃
Ali周柏豪一樣有藝人包袱都未驚過

好彩唔係時事台開

套戲未出之前我都係睇定啲先
依家出到黎拍套咁既野 又唔係政治表態
佢痾啲尿就黃啦

佢cc tai既話比人分咗屍啦

真，我地冇啲咁冇腦既毒撚手足

小心此人！！！！！！！！！！

我呢番説話都係同動物台既朋友講姐
其他台我WFC

禾黃子華十年fans都唔睇了

名譽掃地

哦

我講嘅係反中 唔該你睇清楚
無乜邊個artist可以大大聲開show講反共
就連黃秋生都無

如果你要舉例杜生，咁唔通除咗佢含世界嘅人無反共都叫食緊人血饅頭?

而且佢從來無講過talk show個主題係“政治”，呢個亦一向唔係佢賣點，講貼地野就叫食人血饅頭??! 咁我只可以話用你角度，n咁多人都食緊啦
連有d所謂黃嘅店咪只係罷過工 已經被放入黃店list

重點係黃子華無話自己係“黃”㗎喎 人地姓黃啫

唔好玩文字game啦
反中只係你地舊有印象 係咪唔計埋釣台?
不是吧 係呢個運動情緒高漲時期
出篇文話自己for香港人
為香港人犧牲幾多去拍一套電影
要大家理所當然去支持佢
唔係有意叫我地本土核心concept更強既黃C去支持係咩?
我冇話佢係黃 我叫人唔好去睇姐
有冇問題?

淨係黃子華+劉心悠就知咩事啦

姐係咩事 講多小小

認真 一上水就係掠水 一句關於依6個月嘅嘢都無講 仲垃圾過達狗 諗唔明點解仲要睇

一上水就係掠水 就真係駁唔到啦

達狗都叫有支持罷工，係公關太柒
黃子華就乜都冇出過聲然後就話賣左層樓拍電影

gchi京紫好過

京紫同黃子華 真係好難揀

大是大非面前 京紫反唔落了

貼錢比我 可能會去

(要貼埋車馬費)

2件電影界極品就知質素保證啦
黃店擺到明比舊屎你食都未必食啦
佢仲要係臨上畫拍條鳩片引人中伏

如果啲人就咁因為佢條片就入去支持，個班人都幾易氹 覺得佢黃而睇直程係豬

沒有達哥 只有達狗！

一開始都係咩都有，唔覺佢係特別傾向講政治
政治題目會有，不過個比例其實一直都差唔多

第一場都係叫娛樂圈血肉史講自己點解唔想做落去
97前仲有跟住去邊度，兒童不宜，色情家庭呢啲都唔係政治行頭
係秋前算帳先最重政治味

睇子華睇咗廿幾年，覺得佢嘅思考方式冇可能係藍
但都冇諗住睇乜代宗師，因為佢啲戲真係唔啱大銀幕

佢標榜套戲本土，又已經有班人決定因本土而睇，有啲含淚投泛民feel
想展示黃圈消費力而入場，OK
唔想俾佢食人血饅頭而唔睇，都OK
最緊要唔睇都唔好睇其他賀歲片

利申 唔會睇

神父最近幾高汁